[推上國際]央視支持民眾亂斬人

點解近日香港有甘多斬人案？？
全因為中國官媒鼓吹斬人就係英雄！個頭話要和平，依頭就鼓吹斬人暴力！
[止暴制亂？？？] 中國政府鼓勵藍絲斬人！
大家一定要幫手推上國際新聞！極端民族主義抬頭！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

推！！！

真係要推上國際

流氓國家，全世界都知架啦

我要真普選！我要真普選！我要真普選！

spin叫支那蝗全民帶刀

可唔可以連堆D假新聞一齊推 好撚煩CCTV

屌你老母

已傳twitter

即係tweet #chinazi

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

push

推！

我地整個Twitter 每次佢地一出post就翻譯
應該好多外國人同外媒好感興趣

一個連買刀都要實名登記嘅國家支持人帶刀出街

文宣有料做嘢！

有冇即時英文版翻譯po上去Twitter
自己譯會佔好多Twitter post嘅位

Push

佢暗示藍絲岀去斬人dklm

dllm

cls國家

已tweet!

蝗國叫市民帶刀劈政見不同嘅人

香港多自由
要是在新疆
他連刀子也買不到就被公安抓了去再教育

Cls